余文樂奶共奶撚到！

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？

唔明

Daryl Morey 今朝出po支持香港

呢個真ac黎

應該係

Your mom is died

d 英文差撚到唔怪得要返大陸生活